耶撚們，你地點睇教宗唔見陳日君，神的考驗？

不敢面對